針織純色T shirt 有冇推介

佐丹奴款針織純色T shirt 真係超舒服，但斷左碼買唔返，有冇其他推介

白色會透釘